樓下終於散曬人 我而家準備拎蠟燭燈籠落街自己玩

原來係你個毒L

去緊影你

再笑就哭

唔好啦 你一嚟就唔係無人
咁我就歸家

都話你認錯人

你咪a你

人生矛22了

想join too

有無大奶奶？

超大啦

有無圖

屌你 基本野啦呢啲

431同佢熟 你問431

你有無大奶奶？

懷疑樓豬想縱火

想bbq 燒腸仔吃

屈盲人偷睇國家機密？

唔豬 我唔識佢

仲想殺人燒屍？

要和我這個boy玩嗎？

咩名

你是腸？

想bbq

you 竟然是個gay

你咪知

不是gay.........也可以同你玩吧

笑死😂

=.= no

不可以？

你快啲開估仔仔咩名啦=.=

屌你老母

有乜可能會未見過仔仔依個名
思疑佢借意話你狗公

唔好啦

唔係掛 我一生清白都要俾人冤禮

兩公婆無得計嘅

邊兩公婆 你同bungalow?

你同仔仔

你同佢就兩公婆-.-

佢都大方認愛 唔明你咁閃縮做乜

bungalow都大方認愛 我都唔明你咁閃縮做咩

兩個case唔可以相提並論

啱 我唔愛仔仔
但你地係互相傾慕

收皮啦佢自己都話係撚我
你咁大反應即刻澄清

你睇下 佢話係撚你
你因愛成恨得唔到佢激動到

唔使spin去第二度

無spin 一路講緊你兩公婆

仔仔幾時出嚟回應依段情

估唔到仔仔係你地兩公婆之間嘅程咬金

雖然你老婆好煩但都唔使推畀人㗎

肥bb老婆嚟 唔好再屈樓煮啦

你驚bungalow知你有外遇所以屈仔仔俾我？

兩個獨立個體無話驚唔驚

兩公婆有咩拗撬床頭打交床尾和啦
唔洗搞到離婚咗嚴重呀

我同佢從來無關係過
唔似你同仔仔千辛萬苦去完台灣結婚又唔認愛

割埋蓆添 唉 女人話變就變

本身就唔係同一張蓆

你問樓煮 佢哋好熟

點都好啦 寧教人打仔莫教人分妻
有咩唔啱嘅咪大家一齊坐底傾掂佢